1. ng new {naziv projekta}
2. ng g component {ime-komponente} //komponenta mora imati crticu ako ima dve reci
3. ng g component nova-komponenta/komponenta-u-komponenti
4. <router-outlet> za rutiranje
5. path: '**', redirectTo: za redirektovanje na neku putanju kad se ne slazu putanje